嗚啊!！點解人地台灣架cx-3咁正

1500cc 油渣 天窗18吋軨同埋幾個主動安全option 係標準配備 但係香港就得2000cc 電油版 仲要分齋版同死人i-plus版
公平咩

That's why Mazda 響台灣好 hit

係香港先仲係咁迷戀雙田

如果香港肯入油渣版應該會大賣 雖然佢一定會閹割左啲野做optional items

Core 版冇MRCC

咁到搵到位入

唔信自己飛返轉台北睇，一定冇香港咁多 Jazz 先

但係多神車Corolla Altis呢😑

應該話 Corolla 全世界都好很多

支那版仲西, 連霧燈都cut左

有無水貨肯入油渣版

睇返油渣版原來冇電動椅

屌你都on99 講到油渣咁易入
香港政府條環保例你知幾多呀

又上水啦

如果萬事得係你講到咁掂嘅，全世界都好很多嘅就應該係萬事得啦

我唔否認新mazda真係幾好，我外國都有部柴棍cx5
但最撚憎佢講乜柒都要拉雙田嚟講

係要同雙田比下去 都唔明有乜意思
明明唔憎萬事得都俾你搞到憎

我只係講事實，想當年VW 出左 DSG，香港夠冇人識VW，直到出1.4 turbo，VW 自己做返代理，再減價，先而家周街都係。

你唔覺近排 Mazda 越黎越多

Mazda 同雙田係主要競爭對手，用黎比較下有咩出奇 又唔見我推VW比BBA, Ford, Renault人屌
Mazda 內龍厚但最細龍係佢，Mazda 仲未做到 FD2級既跑車，冇人理

一話雙田雙氣袋又少 options，成班狗衝出黎咬我，對事不對人，

我敢講個 post 如果係我出，一定比班皇冠/大昌衝打手屌埋老母，根本唔係講車

屌，認真左

其實呢，大家都知萬事達係進步左好多既，但呢個post係講緊台灣代理cx-3正過香港代理入既cx-3。但你都要拉雙田出黎講，會唔會唔太關事

OK 我錯

仲有，如果 Mazda 真係請打手，一定唔會得我一個比人屌埋老母都冇人幫咁少，係咁，講返 CX-3

呢架野就算齊曬 options，都唔會賣得好，內龍細到 新車不如加多少少直上 CX-5

當時香港未出，係日本見過覺得好靚，個size我又覺得ok既，可能我揸過新Mazda 2..

台灣華泰都唔敢拎雙汽袋出嚟啦
你睇吓皇冠

和泰

對比和泰嚟講…皇冠已經超有良心
只係我地身在福中。。。

Agger都唔知係CX-3賣得太貴定CX-5賣得太平嘅錯

有1.5柴另計

一部款頭 一部款尾
Cx-5新款到左 應該會拉返開個差價